完全唔理屎家軍件事 其實你同藍絲港豬廢老都無分別

想了解件事嘅巴打可以直接係出面search個post睇
依件事唔係講緊班YouTuber圍內互屌
係政府試圖控制巴結香港嘅youtuber界同埋網絡
關係到成個黃藍網絡戰
我知好多大少少嘅巴絲對依班小學雞youtuber無興趣
但至少了解下件事 唔好當事不關己咁
YouTube同埋本地網絡 完全會影響到資訊點散播 咩KOL100已經係最明顯直接嘅例子 而依單野就係喺背後控制埋堆大眾以為正正常常嘅Youtuber
因為政府都知 依個年紀再單靠cctvb係洗唔到班後生腦
成日話要打Twitter國際戰線 但都唔好忽略本地網絡戰嘅發展
100個外國人嘅關注 都彌補唔上一個後生仔比人洗腦 本地網絡戰都好重要
嚟到依刻 香港已經幾乎所有野都關政治事 見到件事表面唔關政府事就唔理唔睇唔了解的話
最後利益被剝削嘅就係我地自己
惡歌法係依家嘅主線 一定要理
但係網絡戰都不容忽視

咁真係不嬲都冇睇開班人

叻哥二世，唔想知都了解下啦，大把𡃁仔睇緊嫁。

有冇人完全唔想理乜野屎家軍

難得有人
先知先覺
做哂分析 , 拍片同大家 share
揭發藍屍經濟圈維穩營運模式

竟然有班人話 「唔想理 唔想知 見唔到」
智撚障架 ?

我之前都無
原來睇佢地嘅細路/後生仔人數係好撚多
一比佢地控制到 就會好似cctvb洗上一代人腦咁
返唔到轉頭

咁其實送中都唔係真係送左好多人中，狗打人其實都唔係打左好多人

我自己就無睇仔熱，亦都好撚憎佢地 , 但佢地老細有份搞 智慧燈柱 就唔係咁單純係youtuber內鬨咁簡單，絕對唔係大學雞互屌層面 , 希望有巴打明白

你地因為你地個gen無人睇就唔理= 離地既人覺得你地後生仔搞事

香港人港豬根真係好難改變

"無睇開佢地"

睇完慕容條片
最多都係可以話舊屎用自己既影響力做個小圈子幫自己友r廣告
好心唔好格硬拉落黃藍到講

冇興趣參與或睇
但YouTuber唔好借政治上綱上線爭地盤

你不如計下佢地總訂閱人數 我就算計你其他全部重複訂閱 淨係舊屎都幾十萬

屎鳩網軍帶來的影響 :

短期 : 因為KOL只容得下奶共聲音, 令到非主流聲音既KOL長期低收入而退出 youtube 界

中期 : 因為非主流聲音既KOL被迫退出youtube 界, 班奶共KOL 就可以向後生仔 (00 後 10 後) 進行洗腦教育, e.g. 玩蝗 game 去宣傳蝗蟈既強大, 講蝗式「潮語」去洗走香港本土文化, 介紹更多蝗蟈 apps 去拉近香港新一代同蝗既距離

長期: 屎鳩網軍fat fat , 後生仔熱愛蝗蟈文化, 從而建立愛蟈思想

咁我又有睇咗慕容條片嘅
但係又唔知佢地點洗人腦法

出面search個post睇

見到好多post
有無邊個post係整合件事

去到同政府合作真係要攞返啲實質證據出嚟....
暫時淨係知cga背後有政府科水同細b係cga員工（有錯請指正）
不過舊屎暫時冇實質證據證明佢同cga有乜關係
但正因為呢班人勢力同關係太大同複雜，好易俾政府利用做維穩工具

如果係純粹利益關係 咁的確唔係大事
但問題係個利益係經政府比
好多人會攞公務員都係收政府錢嚟講
但公務員放工就可以做自己有自己政治立場 最多返工果陣扮曬愛黨愛國
但Youtuber比政府控制左 散播嘅資訊都係比政府影響控制 危害大好多

其實臭屎同 CGA / 港共 有咩關係 根本唔駛用實證去 prove

只要相信: 「藍屍經濟圈只會受自己人玩」
而 臭屎又可以接到港共 JOB
而 又同啲敢言既 KOL 敵對

就可以推論出佢地個關係非淺

個名改得衰姐
咩屎家軍一聽就好似小朋友齊打交咁 禁都唔想禁入去

睇到上面回覆先知又有背後大老闆 又智能燈柱又盛
正正經經開個post名講清楚先有人睇

條肥屎啲淘寶開箱食打邊爐都洗唔少啦，班電雞社會搞成咁咪又係水班毒撚買露奶相，啲細路睇完真係個個變細B

WFC

自己唔睇=唔關我事
同班藍絲有咩分別

公仔賭檔，廣告贊助，雜交派對，幾撚和味

拉

成班撚樣以為自己眾人皆醉佢獨醒咁撚樣
打撚哂飛來以為自己唔理8掛野唔睇youtube好撚高尚
連嘗試下了解點解咁多人講都唔願意
就急不及待咁衝出黎打飛機

屎=藍, 埋佢身果D唔一定係藍, 呢句我同意
但係屎=藍, 埋佢身果D人利益至上我都同意

幫政府做宣傳片wor

的確值得關注 但唔係開幾萬個po講
睇見啲濕鳩pr拉撚埋auman落水就嬲到仆街

大佬平時都唔睇垃圾
睇開黃嘅，點解要幫啲垃圾make noise

越多人輕視呢個關係網,佢地就越開心

真

咁佢地而家做左咩 係咪宣傳緊反黑暴
屌緊手足係曱甴？

冇睇開，但真係不容忽視，我諗好多小朋友會睇

俾狗拉返去會私刑打鑊金好嚴重

連登仔: 咁真係不嬲都無俾狗拉

moyung 同佢條片入面所講既每一個youtuber 我都冇睇過
甚至moyung本身都冇睇過, 所以佢第一條片講夾公仔其實我都係當花生, 覺得呢舊屎真係傳銷佬
但係睇完條片之後覺得件事真係已經去到網絡既控制, 呢種控制係中共式, 只不過係方式唔同, 一個軟一個硬, 如果俾佢發展壯大左, 到時就唔係出連登post可以對抗到既事, 唔通大家又想等一個集團壯大左又來上街反抗屎家軍?

啱
入去留言話比啲細路知應該睇咩唔應該睇咩
Dislike 咁簡單都唔做

樓主高質，啲阿叔阿嬸呢個moment淨係顧住屌熱狗屌黃碧雲有咩用呢？

到佢地獨大 言論 質素都係佢地話事

Hager

政治不容速食，自己睇完條片再用腦分析

推

其實佢控制咗乜嘢輿論?
哩班youtuber撐港共撐黑警?好似Ming仔咁武力已經對等,犯法就要拉?

以為無睇開無影響
未係時候姐 當時機到 人數夠多
控制就係咁簡單

[正視聽] 屎家軍單野唔只係youtube界既八掛野

咁可以做啲咩收佢地皮

睇左慕容條片
可能我睇錯，

理解佢係講緊屎軍同政府有合作關係
而英皇先係佢地老闆

並唔係中共人/建制IT奇人直接係屎軍老闆

老老實實，我連大J都無乜點睇，何況係屎無

點會係r廣告咁簡單呀
你試下同政府(部門)deal就知, 完完全全利益輸送
D商家係估真係間間識得自己去搵市面上有咩好既youtuber咩? 要自己filter 果D公司, 只會係中小型, 如果係大型果種由上到下勁多層既公司, 好官僚, 睇下政府guideline 咁樣去做野, 因為出左錯都可以推俾政府嘛, 政府job/非政府job都問下阿屎: 喂 來緊有個咩job, 搵邊個拍好呀?
咁就已經deal到一個job, 出面果D 其他youtuber(vender) 根本連風都收唔到
或者另一個情況就係佢扮曬野問埋你, 最後都唔會揀到你

你估廣告真係R返來既咩, 「喂?係咪ASUS呀?我係XX youtuber, 我想幫你拍廣告呀」咁呀?

件事就係政府/商家俾利益屎家軍 -> 屎家軍壯大, 好多資源 -> 政府有咩要幫手就拍拍膊頭

same here

唔明佢地點樣變成政府嘅打手

你可以話佢偽黃，為make noise扮黃

但如果佢係政府打手就唔會扮黃，有衝突

我完全冇理件事
但我1個view都冇比佢地賺過
同埋由佢條撚樣 成日開淘寶 幫中國電話賣廣告
都知呢條友有問題啦
仲繼續睇果啲真係有撚問題

推到班仆街死

無用公子咪就係鍾生，鍾共既打手🧐 兩間奶共公司私怨，有咩好討論

見到個肥樣都唔開胃

Push.

趁佢地未估領曬成個Youtube界之前 發大依單野
唔好再比人中計睇埋依堆垃圾

之前個西多屎 已經係啦
不斷宣傳支那文化
佢地一早開始咗
仲唔醒覺反擊？？😡

你以前某段時間都不嬲冇跟開政治啦

yes

正解

話唔理咪得果D 死全家

話唔得閒理,要抗爭 死全家

屎狗=英皇=政府 唔理? 你咪係含家剷囉屌你老母

真 但有啲垃圾po咩 細b有冇扑過deer關我撚事咩 唔值得推

揾敵人

識控制網絡輿論已經恐怖過連登仔
同埋你唔俾佢係黃陣營到監察一舉一動？
Youtube界既智能燈柱

block柒果D以為自己好撚funny 垃圾吧啦

我地無本錢輸，大家無睇開既咪了解下，知咩事既就同唔知既人講

我本身都無睇開香港youtuber

推
唔好被滅聲

屎家軍事件其實好恐怖

睇完呢個post 之後我就無理喇...
分析得好好, 呢個post..
睇曬佢..

指控強，但證據比較薄弱
同埋最好諗好目的同解決方案
所以，例如目的係避免下一代被紅底 YouTubers 洗腦
方案例如，屎家軍同港共切割/證明不紅

其實就可以解決問題

PS 要識比下台階人
如果唔係，你好易係迫人去紅個邊，或者，佢一表明身份，會失去好多錢、工作。

屎家軍搵錢嘅一班友仔

未控制,但係勢力已經好大, 係咪又要後知後覺?

Push path push push push

因為佢地班人係已經好大程度地壟斷左香港嘅digital marketing資源
你唔搞佢網絡生態唔會變好

你反港共時會唔會話自己幫垃圾政府make noise?

推
壟斷youtube生態小圈子

大J之前都已經唔開名屌呢班人啦

搵一堆kol黎帶風向, 周圍搞唔妥自己o既人

洗人板, 狂開垃圾post. 其中sigma已經係受害者

E

pppp

想問下到底佢地接左幾多政府廣告

我覺得之所有有人唔想理係仲有另一層意思
佢地覺得又係youtuber界內鬥
根本唔知D指控真定假 平時又冇睇開果班youtuber所以最後就當唔關自己事

無睇都dislike d片

如果你將佢地嘅最終目標 諗成係要洗腦 一切就易理解好多
係反送中前 無數咁多淘寶片大陸野
反送中之後 民意 尤其後生嘅都係黃
佢地自然唔會好似KOL100咁明刀明槍
政府都唔會即刻要佢依個時勢就露底破壞曬依個youtube大台
揭發左依單野 大家知佢地同政府嘅關係 起碼大家對依班人會有個警覺性

唔簡單 重要野推幾次

唔好理到擺佢係第一位咪得

唔好理到, 做TWITTER 任務都冇佢咁緊要咪得

明?
我睇屎家軍單野唔值得咁多版面。呢排咁多單大單野，呢單好似最受人關心咁。除左屎老母條撚樣乞人憎大家想佢死之外
希望大家都放重心分配得好D

論跡不論心

我而家先知有屎家軍的存在，上次夾公仔聽過佢表演一次

佢地之前聯群結隊炮轟大J 又派泥馬扮中立 （但偏幫屎家軍） 其實已經想帶風向 講真唔係屎萊姆講啲野無說服力 同埋大J有連登仔撐好可能都俾人拉咗落馬

如果你返緊間公司同政府有合作 就代表你就係藍？ 公務員又全藍？？？
控制輿論還控制輿論 圍爐還圍爐 出片垃圾還出片垃圾
夾硬踢佢地入藍 再講到藍黄之爭又夾硬左d
d片垃圾 大不了咪唔睇 食水深咪唔幫襯 黄藍方面講左好多次 多一個盟友少一個敵人對大家都有好處

有道理

up

咁係你無知 政治冷感
咩都唔理同港豬有咩分別

真 雖然我真係冇睇班屎家軍

你不如話佢哋係跟風狗，跟風不等於藍/紅

有無諗過根本無人在乎你有無睇
只係講緊呢一班屎家軍操控緊係00後10後既腦
你90後最多咪睇達哥睇住家男人睇啲唔係屎家軍既片
不過人地重視既唔係你呢班觀眾
你話無睇開就唔理 同廢老答既野一樣
「唔知喎 送中關我咩事姐 國歌法廿三條關我咩事姐
未來又唔係我既」
有乜分別?

Push

藍圈咁大個春袋都唔理
你同港豬有咩分別?

但好多連登仔繼續推呢 阻住啲正經po

係咪之前批鬥龍門嗰班嚟
好像人趁呢場運動
趁機肅清睇佢地唔順眼嘅人

圍爐係仆街，但不等於黃藍之争

本身一個都無睇開, 係大J屌人先有留意, 發現好多唔係屎狗軍都會俾人搞

但係對流量需求高嘅網絡媒體，唔睇唔討論冇人睇唔係先係最媒嘅解決方法咩？依家好似幫佢賣廣告咁
政府利益唔係在於多人知多人睇，所以討論唔會對政府有幫助

理果D人都係on9仔, On9仔你理佢都無用

好多人話唔識佢地
無睇過佢地
其實佢地就正正好似對家kol100咁
你地唔睇唔識果100個人係乜水
但其實佢地係不斷影響緊我地
唔好意為撻句乜水啊？無人識佢地
就好似好威咁
想當初逃犯條例咪又係個個都唔識
但影響到自己既野就自然要去了解佢背後既事
屎家軍個背景同運作方法我覺得係要知
今日佢可以控制到youtube
打壓阻佢搵食既人
好快就可以同埋班kol 100合作
你唔睇只係代表你唔係佢既受眾群
但佢地好撚多小朋友睇
呢點絕對不容忽視
所以唔好再係到講咩唔關自己事無睇開
留係同溫層打飛機係無用
你唔知但出面大把小朋友知邊個叫屎萊姆哥哥

咁講
街頭抗爭點做 傾內容 依個時勢好多人都係TG傾 有idea先再放上公海
議會發生咩 正常香港人都一定有留意 但又做唔到咩其實都係剩係做到冷氣軍師
相反網絡戰正正係一個網絡討論區嘅大事 大家都有能力影響到 所以迴響大都正常
不過認同要做好主線先
惡歌法

RoseMa都係偽黃？

但屎生=youtube界林鄭 主導咗成個網絡圈 衰啲講句想入行做youtuber 同埋多人搵拍廣告 都要屎生認可先得
壟斷網絡市場 唔攻擊自己唔順眼既人

我睇完慕容條片都唔知佢地點洗腦法
最多都係利益輸送

不能同意更多

S

嘻嘻直接有政府水收，有燈柱藍屍大佬支持，有上市公司入股，下面成班電莖雞頭同囡囡幫手同連登仔狗咬狗，我地絲毫無損，你地最後咪又係仆過黎玩我地啲電競比賽 三子最深黃

你唔睇唔等如無人睇

講緊係同化緊佢地d fans, 令佢地跟住kol風向走, 久而孓之最後佢地是搵個理由支持某樣野,班人都唔會再有警覺,仲變埋而加所謂藍屍

*攻擊 打多咗個唔字

連坐法不可取 杯屎同啲核心人物就OK

就咁睇政府唔會一時三刻用屎家軍帶政治風向

屎家軍底下都有一堆都偏黃嘅utuber

但成件事可以理解做政府開始識玩，知邊啲人最接觸年青人，開始想試下grp一班人帶下啲非政府風向先。
例如早排400次咖啡同氣炸煱，可以一個星期成個hk utube都係呢堆野。

當控制左本地utube，遲下政府拎屎家軍黎講咩就麻煩了。

仲有果啲咩「啊屎係我朋友所以一定撐」嘅小朋友就死埋一二邊，或者去考狗啦

其實有一個制衡屎家軍嘅方法 就係大力支持自己黃圈頻道
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲
建制派議員嘅柒嘢
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線
高手紹：⬇️

唔可以輕視，屎家軍一定會影響心智未成熟既細路

師兄心水清 政府就係想咁做

睇一睇慕容條片

仲要喺度比較
話屎家軍係GOSSIP野
唔夠其他野重要
好心啦 YOUTUBE係依家年青人嘅主要娛樂渠道
慢慢就會被佢地滲透控制

頭先提過
好多人會攞公務員都係收政府錢嚟講
但起碼公務員放工就可以做自己有自己政治立場
但Youtuber比政府控制左 散播嘅資訊都係比政府影響控制 危害大好多
利益衝關係從來都係控制一個人係極大因素

有冇人幫印度仔推冧tiktok
事緣

個人見解係好多睇屎嘅都係冇腦細路，其實搞單咁嘅嘢佢地更加會護主，好似小粉紅咁

其實個重點根本唔係黃藍, 而係市場被壟斷, 即係類似CCTVB既一台獨大。仲記唔記得幾個月前政府都話搞KOL戰線仲有個乜鬼K100計劃?其實有理由懷疑呢個係part of the plan

核心人物舊屎曾經返大陸住, 又成L日TAOBAO開箱, 政府要收買呢舊屎容乜易? 大家明唔明件事既嚴重性?

佢哋而家係同政府有利益輸送
壟斷緊成個香港YouTube界
唔關黃藍事 不過都好大獲
網絡生態比佢哋破壞緊

yes 最驚佢地變政府喉舌

負皮係比標題，social media 打開Twitter Reddit 線，間唔中喺facebook同班藍絲鬥紅，完全唔理解香港youtube 生態所以冇參與，不過youtube的確係統戰重要部分，熟悉嘅人一定要幫手守，兄弟爬山，各自努力

個fd真人識屎 成日po夾公仔story
我就respect佢既
但聽佢講屎係黃 真係得啖笑

係，鍾生攞唔到政府合作，合作咗咪又係另一個each,只係敵人既敵人

咁講啦 屎家軍就係digital marketing界嘅唯一大拆家
好大程度地壟斷左點派job

香港嘅網絡輿論就會變左係佢地班人審查
班屎鐘意就有job 唔順班屎意就收皮
加上班人利益掛帥冇道德
長遠黎講好大問題

本地YOUTUBER對細D既小朋友真係會好大影響
但偏偏依一班人就係最冇營養仲要同政府有咁多合作
所以真係唔可以唔理

我真係一向無睇佢地
咁我有咩可以做？
我唔想做叻哥二世

講真屎啲淘寶開箱真係柒到睇唔到

但事實係佢地都未俾政府控制到輿論
都仲有自己嘅政治立場 你地就屌地先都唔知做乜
好似rose ma咁 佢賣肉還賣肉
但我冇睇開佢都知佢出名黄喎
係咁以google下都見到佢請手足

同意樓主

agger
要諗下個目標係咩

咁你又唔好咁睇小班細路
00後冇你講到咁垃圾

可唔可以講下咩係屎家軍
有咩人?

認同
好多埋佢身嘅人 都未必知背後有咁多野
可能純粹只係為利益
但如果佢地要為錢幫屎盲目護航 咁就無辦法

又係屎家軍一貫模式成班一齊開post帶風向

似係 鍾生最近咁踴躍
屎家軍收皮最大得益似乎係佢

00後唔垃圾，睇屎嘅（00後）係垃圾

開十鳩幾萬個post spin走佢地

最撚叻呢招

立場認證勇武唔黃？你係咪要鬥？

Ching 幫手整個懶人包出嚟好嘛

agger
太急啦，都未有撑紅/藍
除非有連登仔識讀心

鍾共利用緊連登仔打擊競爭對手，贏了就到冇用公子做YouTube 維穩控制龍頭，第二個史萊姆🥳

出面已經成班打手 吹緊轉風向
兩邊戰線都要打 咩叫專心槍口對外 屎家軍班垃從來唔係自己人

維尼啲相都戴唔少豬嘴
好明顯維尼都黃

講撚咩，根本呢度自己都帶緊風向

合理

會唔會諗得太多 先唔講慕容訂閱量唔太多 同埋人地過咗台灣 有時佢啲片都偏向台灣市場 好似Pokemon卡包 都講國語個啲

你連慕容都鬥 仲唔係屎家軍打手

咪撚咁on9啦
立場影張相代表咩？
689登埋報屌柒共產黨呀
又係手足呀？

其實有無人講下屎家軍點奶共法

難保以後唔會

佢地睇少左kol既影響力

我笑而不語

呢班人到時睇情況 收政府錢 慢慢轉下肽你都吹佢唔賬

所謂洗腦係無條件信任一個人講既嘢/價值觀
如果d o靚仔打後信晒佢講既嘢 , 當d KOL突然轉藍就會令成班o靚仔變藍 , 你要知細路仔最易洗腦 , 大個左同佢講佢價值觀係錯你覺得佢信唔信你講？

我建議你直接睇慕容條片 可以答哂你想知既答案

但如果你話唔想睇 唔理 其實就無咩討論價值

可以返去國歌法 推下post

正常大家無睇開
唔代表要呢班人可以荼毒下一代

呢班人係聯同政府一齊批鬥異見
只要有反對政府聲音
就連群結黨洗你版人格謀殺(大J例子)

大J都叫多人認識同有啲錢
亦因為佢嘅正義佢願意企硬
算係多人識嘅黃都俾班屎軍批到咁
你諗下如果係你同我俾人批
邊個會幫到我地？

反送中條例夠一個人都無受影響 點解大家要反
就係因為發展落去對大家嘅利益會有深遠影響
痴埋舊屎嘅Youtuber 有好多都係黃 依樣我絕對唔否定
揭發依件事只係比大家知有個最大影響力嘅Youtuber係接收緊政府利益 小心政府將來會利用佢散播政府想大家聽嘅野
一個連考試卷都要有政治立場嘅政府 點會咁輕易就比一個佢養緊嘅Youtuber發表對立嘅政治立場
大家留意背後有無陰謀絕對係好事

人地屎大大上年有大陸水都唔食番黎上gear 衝牙，你係咪分化

關注但係真心問
其實係咩人先會睇依堆人?
我識身邊90/00s都冇人識
頂多係識大J同bob叔間唔中會睇
問過我幾個外甥讀緊小學成日睇youtube
佢地都話未睇過
利申90後

從來冇睇過香港嘅youtuber

宜家都係幫政府打緊工 你唔好咁啦

我覺得佢嘅意思係陰謀論可以無窮無盡
理由、原因，想作一定作到
但係，講到尾，無足夠證據，冇意思

都幾強詞奪理
同佢合作果個有搞智慧燈柱
所以成班都係鬼

咁黃店入大陸貨
係咪全部都係支共黨員?

咁又唔好盲反屎家軍所有人
不過舊屎同細B就一定反

笑左 未發生已經屌左先

你唔識但係明顯都係90/00後睇 就算冇睇都知下班垃圾 唔通 70後睇咩

屌，乜撚野屎大大，你老母屎家軍真係好撚嘔心

咩會唔會諗太多
對班屎家軍就誅心論，依2條友都唔可以睇輕嫁
鍾共就真係最大利益者
佢自己都知成個行頭點玩啦

咁所以佢地做左咩?
撐popo?撐政府?

雖然我無睇香港youtuber
但如果一樣都無 呢單野只係強詞奪理

講真 俾鍾生搞電競行業 前景都唔會好差 好過依家俾CGA搞

出黎扮慘 扮有良知 就夠屌啦 佢地呢d陰陰地做野 唔係講到出面嫁wo 有眼你睇

代屎家軍答：起智慧燈柱都唔驚啦，我地日日black bloc 蒙面出街咪得囉，大驚小怪

鐘培生紅底家族就當睇唔到
cga收政府錢放到大一大

有咩直接證據顯示比政府控制左？

因為CGA係政府課水？

咁藍絲youtuber呢？一樣係政府喉舌 你有無理？

TVB都比政府控制 你有無比TVB影響？

吹到唔理藍絲youtuber=藍絲港豬廢老

就係呢d post係咁催谷無用公子呢d不停岀黎炒花生

務實既本士文代產業又唔推 Breakazine呢d直頭教育材料啦 比政府中共打壓 有幾多個youtuber有拎岀黎講啊？

有咩viewer就有咩youtuber 除左互屌炒下花生仲做過d咩positive既野？

退100步 我比你挖左屎家軍班人個心岀黎 prove到真係全部藍絲 全部共諜咁又點？

今時今日仲未識獨立思考？人講乜你信乜？
咁就真係同藍絲港豬廢老無乜分別啦
TVB/政府/班狗講野你又識唔信？

後生細仔掛
佢個訂閱數的確係香港Youtuber入邊最Top果班

已經發生緊
而家幫緊政府 一步一步黎
到時先後悔就太遲
就好似中資收購曬香港d企業咁

不過佢係紅底 你先屌啫 咁CGA都係啦

從來無返過大陸=唔駛理反送中？

如果要照驚比政府控制言論黎講
HKA同CGA 咪就係自由黨同民建聯分別

發生左先屌有用？
反送中夠未有人送中啦咁香港人屌咩？
短視仲大大聲以為自己好醒

專針對舊屎同肥閪B就得
佢兩個一定要收皮

佢地深信youtuber出幾段片可以就令人變藍絲

到時、如果，冇意思

同樣可以話大J/周庭/happy konger/龍門會叛變，收政府錢
未來大家都唔會知

如果佢地真係被控制，幫政府spin, 宣傳當然有問題。不過佢地真係做緊呢樣野? 罷工出聲明罷，又出文宣，又身體力行出去遊行。佢地做左咩藍野?

佢地有set大台，有做過護短，有同政府支持既cga 有利益關係。要監察同警惕佢地變藍無問題，但係做到咁樣鬥黃真係好咩，仲要鬥埋上上年參加過party既youtuber...當中有人喺抗爭被拉，又出片叫人抗爭，又親身示範綁手綁腳跳海就被人一句屎家軍打沉晒。鬥到咁樣連坐法仲要咁多人撐我真係恭喜對家呀，對家已經大團結打連儂場，打記者，打議會，打和理非，黃就不斷鬥黃鬥走晒d人。

其實咁鐘意鬥不如去對家鬥紅鬥藍啦，唔去分化對家但係分化自己友。而且對家有鬼入黎玩分化你唔會知都防唔到，加入同d鬼一齊分化自己友食花生好玩咩

其實好滑坡，佢地好多已經明顯係黃，
因為公司背後其中一個係同政府有關，
就誅心話佢地會出賣係有啲唔公道。

依加已經收緊啦 cga d頭馬

壟斷youtuber市場都覺得冇問題 到底係真心膠定有人帶緊風

燒山影響力都好大 佢個仔出名藍絲 好有機會導佢阿爸變藍
幾時屌埋燒山

屎家軍死全家

完全讚同
自己唔睇 就當全世界都唔睇
完全唔知中學生 小學生 都睇個堆屎家軍
冇錯 短期內 3-5年 佢地冇咩影響力
但當過多10年 呢班人成長 佢地既價值觀就係建基於 呢班政府打手上
你覺得香港社會 仲有得救？

係 近期社會上 有好多事情既急切性 係比屎家軍更重要
但唔代表 我地唔洗重視呢件事
好似上面咁講 咁難得有人做曬分析 俾大家睇
唔係話佢一定岩
但係咪大家應該要深思下 政府係網絡世界既反擊？

唔會令你變藍屍 但會令啲細路慢慢變藍屍

大把人都收政府錢，唔代表係紅/藍

好啦 直接無視

so？ 依家係收政府錢玩壟斷喎

其實最簡單望下上一代人點樣比cctvb洗腦咪知
youtube大台咪好似以前嘅電視台咁

留意還留意 但現時風向係未發生就屌定先係十分不可取
同埋基本上所有有身份證嘅人都有受過政府利益架啦
睇醫生又好 公屋又好 搭車又好
公務員直接收政府錢添
根本一個政府俾利益人民係一件正常嘅事 同埋政府都有同唔同社企合作 唔止cga
可能你返緊嗰間公司都同政府有合作添
但佢做得唔啱一樣可以反佢

處境: 自己不嬲唔睇, 但係見到細路睇, 咁你會做D 咩?
(利申我都唔想理, 但係人地就係咁樣滲透)

TVB都比政府控制 你有無比TVB影響？

淨係呢句都知你戇鳩
你咁講唔洗tvb戰線啦
你唔會受影響唔代表冇人受影響㗎
有幾多人因為CCTVB信晒啲黑警
藍絲YouTube就不嬲都有人檢舉
你講嘅嘢就真係全部都唔係現實發生既野
口講就話又唔識獨立思想
其實只係唔buy人睇法就話人唔識獨立思考既自我中心撚

講得好
講到尾未又係舊屎犯眾憎
連登仔想佢死根本大過所謂口中控制輿論bla bla bla
成班誅心論話以後一定會幫政府維穩真係肉鳩酸
而家咁睇佢地比人逼到變藍個可能性仲大

雖然我平時都冇睇嗰班垃圾
但知多啲無壞嘅

全世界咁多youtuber咁多正channel揀，唔睇香港啲懶音怪Youtuber就係無知你唔好話係啲人唔識其他語言先睇香港Youtuber？

agger不過好難理性討論

收緊政府錢,ok冇問題大把人係咁，番政府工係咁都合理冇理由叫人辭職，問題係收緊政府錢再出post話同政府無關係，你就知果個人居心叵測

, 收左錢 , 叫你做野你做唔做呀 , 唔好咁天真

推爆

完全冇睇香港youtuber，除咗bob叔，知有依件事，睇咗啲大概，咁我可以做啲咩扺制佢地？

你up乜柒
我只係慨嘆過左成年都仲有人咁蠢 發現唔到個問題

推 雖然完全冇睇過屎家軍嘅片

公仔機一事睇到佢地道德標準低
遲啲為錢做埋正苦喉舌 我真係唔意外

之前仲推左隻垃圾泥馬出嚟
佢出完條片 成個網絡風向轉曬
佢地有咩事就成班一齊出post
只要一個自己人比其他人攻擊 就即刻call馬(盲撑個隻)
人地台灣Youtube小圈子會幫手出聲 但發現係自己友柒左都會del post

同時壟斷問題都係存在
到時真係佢地霸曬啲job
一個人又唔夠大嘅台 被迫收皮
香港Youtube生態唔健康

公務員包括醫護全部仆街死

你唔係香港人？點解一定要睇外國？

no 佢帶出既訊息係屎家軍有機會成為大台 一旦變成大台再被政府滲透成KOL100 舊屎就會操控旗下youtuber 你亂講野 政治不正確 唔聽話 唔埋堆就全部封殺 即係youtube界 cctvb

本身真係冇睇開+1
依家想知下件事做乜就撳入嚟睇，樓豬又唔解釋又唔post link咁
原來咁多香港人中意睇本地Youtuber

咁不如反曬所有公務員先

做咩姐你

本身唔識依家睇一睇連登咪知
雖然連咩樣都唔知
老實講現實世界多活動圈子多嘅人係好少會留意依啲youtuber
就算識都只會睇好片面嘅資料同埋唔會上心
例如只係會理佢係黃定藍
知道佢係藍就叫人唔睇佢咁樣 大概就係咁

收政府錢 難保佢地唔變藍 我跟你邏輯推論

CGA對youtuber金錢上既誘因, 需要先被黃色經濟圈取代
所以講到尾都係要推多d黃youtuber上去

pis

正確

我中意睇Ted、睇人講天文地理教畫畫教唱歌講歷史嗰啲，做乜要屈喺度睇香港嗰啲
難得你講起香港人，咁多香港人頂得順啲所謂Youtuber滿口懶音我真係覺得匪夷所思，我自己就頂唔蒲
老實講我連香港Youtuber中意拍乜、有乜人都唔知，因為根本唔會掂，亦唔想掂，咁係咪叫政治冷感，係咪叫無知
你自己鐘意is ok，但唔好當人人同你一樣困喺香港Youtuber呢個圈度，仲要屌人點解冇睇開？

咁要做啲咩？留言？report？
本身已經無睇無fo

佢收cga錢 唔exactly係政府
咁算唔算?

唔想理或唔重視件事既人通常都係唔識佢
睇返pin左既reply ,係要杯葛相關既人，咁本身都唔識佢既又點杯?

push呢個~

係呀個個香港人都受過政府恩惠，咁唔洗反喇，仲光咩復

小學生邊有咁大能力識分個youtuber垃唔垃圾
宜家唔打殘佢地就後患無窮
任由佢地洗腦

普通一個打工仔可能算既，咩都唔知既，可能算既。但你代表到cga講咁多野，你話算唔算 定覺得佢咩都唔知?

諗方法煲大佢
等D無腦港豬都可以知道屎家軍有幾仆街

收利益 係因為返工攞報酬
而班YouTuber份工就係要散播資訊
政府利益+散播資訊 後果可以係好嚴重
所以大家先會咁留意+想多d人關心
依家Youtube界嘅聲音都係偏黃
但當政府控制到最大粒之一果個youtuber嘅聲音 未來發展成點就好值得留意同關注
網絡戰係我地能力上做到最多嘅野

咁講啦 平時睇開果D youtuber全部都係黃 個人黎講政府講乜我都唔信 包括柒婆話自己係女人都唔信 所以呢D濕鳩youtuber對我0影響

睇女權個件事，見到呢班ytber打壓異見幾勁，佢推到人地被炒、收皮

唔識咪睇多幾條佢地D片囉
以前都好多人唔識政治啦

咁都係圍爐咋喎

講緊本地嘅黃藍網絡戰
依家唔係講緊邊個Youtuber娛樂到你多d

貼埋條link啦

WOW
你咪連登法官
我由頭到尾講緊可能情況
而點解點解我要講可能情況
因為佢地做啲嘢可疑 同佢地係一班仆街囉

quote from隔離post

我發現大家開始搞錯重點 杯葛屎家軍主要唔係因為政治 而係因為佢地完全影響咗香港YouTube界運作 壟斷咗YouTube 界 令其他人唔埋堆就冇辦法得到資源搞大自己個channel

cls梗係趁佢未崛起收佢皮啦
又嚟後知後覺啊？
香港先後知後覺完 又嚟重蹈覆轍

網絡危機已經殺到埋身
都無道德既(屎x姆)
哭能左

其實發大件事已經係最直接影響
大家知佢地收緊政府利益 第時有咩動作都留意到
圍繞舊屎嘅Youtuber有唔少都係真黃 無謂全部批鬥

我覆緊嗰條友點解話人冇睇開本地Youtube界就係錯

做港豬都咁自豪真係第一次見
做香港人連香港youtuber都唔睇，第日唔好問點解香港youtube文化會沒落

屎家軍狗護主了

大大隻屎家軍 野生捕獲

話唔想理果啲一定係屎打手
點會有人唔想見到班肥閪mk仔仆街
有虛偽又唔好睇，淨係識帶風向食人血饅頭
見到大家終於肯屌柒佢地簡真係大快人心

算吧啦你 屎萊姆

問題係

真係一個都冇睇過 想支持下unsub都做唔到

至於啲零零後 講真控制唔到佢哋 佢哋要睇抖音都係咁啦

咁都係唔開黃藍事喎 只係佢地利用圈子黎打壓關乎自己異見人士 而唔係政府異見人士
無知一關 係第二d地方ge電競業都係咪靠政府資助？ 正如慕容條片好似話cga上一家係因為香港賺唔到錢而撒資

冇問過，冇在乎，亦都冇見人問過，係今次唔知你哋嘈乜鳩先入嚟睇
如果你對港豬嘅解釋係咁，咁冇計啦，繼續enjoy你啲高汁懶音片啦

加油呀連登法官
等緊你修例

明 KOL100
暗 屎家軍

其實就類似監測議員嘅弱化版，依家應該係提醒啲人要留意下佢地日後做咩，但唔係乜都未有就誅心論咁斬哂所有人落馬

講得岩

但點都要杯左屎萊姆 同佢身邊啲核心人物事 呢獲野無得避

東江閪水論

你岩🙇

從來無批鬥過呀 屎生 係咪你派打手黎開post架

連登外面既世界好大
連登仔唔睇啫
大把人睇

冇支那啲森林你香港人撚有氧氣吸？

你不妨留意下鐘培生個youtube channel係幾時開始活躍，佢d片係含沙射影緊邊個，佢有幾多sub而下面有幾多留言，d留言內容，點解佢會請細包，再留意下鐘培生同林建岳咩關係，留意埋cga同林建岳有咩關係，你就知係咪諗得太多

佢條撚樣應該覺得示威者係仆街
連登法官真係唔話得

其實成單野最關鍵個個係細B
其次就係屎萊姆
再淨番個埋已經同CGA關係距離有啲遠

但成班就係淨係屌屎萊姆同Rose ma個啲
所以先搞到件事好on9，又好似私怨咁

真 唔好成日話咩wfc

屎生 估唔到你開咁多post想做低慕容

就係以為小學雞內鬥先唔撚睇，唔浪費時間去留意

你估廣告真係R返來既咩, 「喂?係咪ASUS呀?我係XX youtuber, 我想幫你拍廣告呀」咁呀?

咁我又想知屎家軍以外既youtuber點搵廣告

熊仔頭果啲我諗唔係睇政府頭掛，雖然屎家軍係會壟斷到，但個結論唔係咁落既

你有份造成香港娛樂文化點發展的
無晒人講廣東話 你好想見到？

其實你班友都幾戇鳩
做政府打手之前都要有信徒
唔扮黃吸引人睇，遲下出黎幫政府講野邊有人睇呀？
唔係無知到，以為一開始衝出黎做藍絲會有後生會睇？
擺到明扮黃吸引人睇，做晒信徒，再慢慢轉軚，潛移默化

懶係有思想，好撚嘔心

其實留意翻屎家軍班人除咗舊屎大部份人都係真黃

唔係咁簡單嫁ching,
以我所知，其實Eminleo 同埋屎萊母都係港共政府同一時間推出黎做白面，
冇限制佢地方法，
後者利用扮黃滲入黃圈，
其實一直有成效，大j真係比佢頂左落去，
而eminleo 因為比人揭發左有中共底，所以本身洗底計劃擱置左，
由屎萊母繼續發功。
慕容講得岩，佢地想形成一個屎家經濟圈，
控制得好，將來23條呢類惡法都會極速通過，因為政府判定左年青一代係最難搞既一代，所以利用屎萊母做埋伏統戰。
當呢場運動完左，屎萊母會極速拎得番大陸d job，佢四川仲有資產，我中國做過野，知道佢仲同好多中國人有聯繫 。

大家可以backup 低我呢段野，如果未來係不幸既話，上面段野就係屎萊母既劇本。
唔講太多我怕自爆

仲有post叫人唔好理咁多
依家個問題係佢地會有機會掌控成個輿論

我都冇睇呀
我都唔知電兔88係邊個
但我都會嘗試去搵
睇吓佢係咩人嚟
對而家00同10後有咩影響
我唔想到20年30年之後
佢哋會比共產黨同化左
趁佢哋勢力冇咁大嘅時候
就要連根拔起 呢班仆街養唔撚熟
為咗少少錢出賣自己良心

Tvb戰線本質係想消滅tvb？

消滅kol 100 = 消滅藍絲youtuber?

屌你大陸五毛仲多啊 你點面對？

Twitter戰線係消滅五毛？

所以你咪on9囉 今時今日仲想消滅另一種聲音

你政府想滅聲都做唔撚到 你憑咩？

本身打輿論戰就係要create更高質既論述

培養更多有共同價值觀既人 唔撚係鬥滅聲鬥大聲

仲講乜鳩自我中心 屌你正正就係自我中心先覺得全世界自己以外既人都係on9

唔好意思 冇睇開慕容
係呢件事咁大單先睇左佢呢兩條片
不過唔應該因人廢言嘛
我想講ge係 屎家軍打壓異己人士係事實 但作為政府打手暫時都算係假設掛
正如你唔會屌香港足球隊有收政府資助而屌佢藍架嘛

點解我要浪費時間睇佢啲片

係啊 吹牙

連衛兵又殺到啦
手足提堂無人理
個個掛住屎黎屎去
仲話煲底見?
煲底人呢?

呢個P仔會員

戇鳩，照你咁講 你應該好支持7婆送中啦？

又黎無用論咁你繼續

算啦唔洗深究 兒登好多on9仔 其實有用下個腦就知點壟斷姐 所謂屎家軍 其實好撚多youtuber都無join 仲要好多大youtuber根本都無一齊玩 sunny 大j ming仔 笑波子 肥娃 勁撚多根本都唔係咩屎家軍 咁唔通呢幾年 呢班人無曬收入 無曬廣告？ 搵youtuber落廣告係公司自己搵人 呢排人氣高就搵果個人拍 根本youtuber點壟斷市場 竟然咁多人仲覺得好有道理
乜嘢壟斷市場 利益輸送 成班傻系一聽到陰謀論 就即刻shot撚曬上腦 開曬post打飛機洗走曬啲行動post 然係光復香港 on撚9

講得好，真係唔係平時冇睇開佢地就可以唔關事。問題係如果唔正視呢個問題，下一代嘅後生會俾政府洗腦，唔通我地行出黎反送中就真係為咗自己唔洗俾人送中咩？

P仔又點
我本身係中國做野，6月頂唔順班韮菜屌香港先至番黎香港，
我本身個生活圈都唔係香港我開連登帳號做咩，舊登帳號我就有

哎呀，佢咁送中，一定係咁咁咁啦，佢之後呀，一定會拉嚟d政治犯啦，呢班人呀一定唔會好心幫陳同佳

似唔似街市啲啊婆喺度陰謀論，我唔知你哋點睇，我會覺得好弱智同柒啫

原來你睇開tvb就可以唔洗理tvb做緊乜？

多謝樓主提點，本身真係以為係youtuber圍威喂啲drama，入到去了解先知係另一回事

問題係有冇證據證明係比政府控制左先？

係咪全部黃youtube都唔可以賺藍營錢？

賺佢地錢就係藍？其實係睇下個youtuber

賺左做左咩，唔係睇佢有冇賺黎分

日日都有人提堂
你又知我哋冇理？
見唔撚到個post係熱門就等於冇人理？
唔好咁痴線啦
我哋個個都知今日係有人提堂㗎！
唔使喺度打埋呢幾張牌！

咁你點做？

你咁講應該上一代全部藍絲被人洗曬腦

點解有部分無？點解你一睇tvb就判斷到佢on9?

因為你識比較資訊 你價值觀話你知tvb講d野係on9

你唔睇tvb 會有now會有有線會有viu

傳統電視比人控制左 你識上網媒 識google fact check

之前魚革輿論清一色屌勇武啊 你點解無比人影響到？

你由一開始無比tvb洗腦 根本唔關輿論有無比人控制事

你怕下一代比輿論控制 係咪應該更加係文化教育落手？

push

咪係囉
00 後就睇開姐

乜撚野做例子，而個唔撚係例子
一個由垃圾法庭審 一個洗頭艇，邊撚到係例子啊
9唔撚搭8

覺得佢好撚癡線，同藍絲廢老嘅諗法一撚樣

本身屎家軍個list就好多都連坐咁放落去
同埋好多論點都係無限延伸

佢地要監測係應該
但真係無謂咁無限放大囉

屌你老母成班連登狗冇人性，宜家我地屎家軍老朋auman 冇人理，你地就顧住數我地屌左幾多條電莖雞，你地先係偽黃 我地大佬起燈柱關你撚事咩！

咁叫無用論

無用論係屌d人明明應該做 但覺得無用 所以唔做

但屌你呢d自己打曬稻草人 又會覺得自己係岩覺得鬥滅聲係應該個下真心on9

支持燒生
支持Bob叔

我都黑人問題
真心求教呢個係咩例子

大家！上呀！！！！！

班友擺明建制都唔好理？戇鳩鳩

點解啲人淨係識得unsub 屎生個主channel ？
佢仲有個遊戲頻道 仲有428k個訂閱架

唔撚了解下個market點玩 一尾聽到無用公子d term就打撚曬飛機

咪正正係成日笑鳩班唔識fact check既藍絲廢老

一樣係人講乜佢信乜

夾公仔機件事就知班人有幾無恥, 黑都可以講成白

冇睇開就唔使理
你唔係讀緊書係咪又使理國民教育呀

從來都唔理呢堆垃圾youtuber, 包括大J 都唔睇

原來我都係同藍絲港豬廢老都無分別

建議樓主再開多20個POST ,. 推哂上熱門, 日日夜夜洗版
如果唔係, 真係好多 "人同藍絲港豬廢老都無分別"

夾公仔係仆街 但一單還一單啦
唔好格硬將佢拉落黃藍黎講

CLS 成日係到諗住用
Auman今日上court
skip走屎家軍
個個都知今日Auman 上court
平時又唔見佢哋係ig咁踴躍講
仲好意思話我哋連衛兵
邊個食人血饅頭先
你哋之前諗住靠我哋搵食
而家俾我哋拆穿咗就喺度屌鳩我哋
當我哋傻仔呀？

成撚日話藍絲腦殘 咁又唔用下自己未殘既腦

冇睇開班垃圾，不過都要推

我覺得屌佢地呢個圈子嘅人片質素差，但係又互惠互利令好多人永遠冇機會上位先係問題。

講到政府試圖用呢班人去做網絡傳播輿論指控好大，樓主有咁嘅猜測 不如實事求證 你話係就係，有失公平。香港人幾時咁相信一個無啦啦彈出嚟拍一段咁嘅片嘅慕容公子(知佢做咗呢行好耐)

隔嚟post作咗段真人真事嘅文又當係fc咗，睇咗幾日我開始覺得模糊兩邊嘅人喺度搞內鬥，由夾公仔事件開始正反兩方都攻擊同還拖，四分五裂從中留言嘅隨時有對家嘅人再加鹽加醋。

利申 乜柒屎軍都唔係
而家對任何電競youtuber都係零好感 好撚柒煩

標準回覆：背後做幾多野要大大聲講？你mon post 狗？

睇標題嚇一跳，
諗住入嚟睇下，
點知簡單總結下件事都冇做到

一句黃藍都冇提過喎

‘’其實你哋試吓由第三身睇吓自己講緊啲乜

哎呀，佢咁做，一定係咁咁咁啦，佢之後呀，一定會幫啲中共送政治犯上去啦，呢班人呀一定唔會好心㗎

似唔似街市啲啊婆喺度陰謀論，我唔知你哋點睇，我會覺得好弱智同柒啫‘’

其實你嘅共通點邏輯 同上面個段有咩分別？
真心覺得你嘅邏輯同思想係支持7婆送中嘅
不過唔知你係戇鳩定係口誤啦
連最基本嘅防止年輕人被思想污染都唔做
真係直接送撚咗中佢把啦

一定係呀 打手打手
香港youtube得sunny同伍公子，係真黃

「香港加油麻雀」係咪人血饅頭？

咁係生態發展問題，唔止係youtube 啦。而家到底係阻止一家獨大定咩先？

咁啲大商場同其他行業點計 ？

狙擊到condom 妹仆街!!!

有冇懶人包

即係話緊你, 唔一齊屌屎來姆, 就係同藍絲港豬廢老都無分別呀
明唔明呀

人地藍咪藍囉, 紅咪紅囉, 杯葛佢咪得囉
連續2日開咁多熱門POST 黎引戰, 係咪私怨撚上身

我就真係唔明點解你覺得我話要滅佢地聲對於我唔支持你講既培養更多共同價值觀why not both?
無錯你可以一路係度教育緊一班人
但對家一路都係度洗緊另一班人腦，你又由得佢？
咁講d洗腦勞改營可以keep返哂啦
你唔會俾人洗腦我唔會俾人洗腦咁係因為我地仲識諗
仲可以去接觸更多嘅媒體
但你唔可以否認好多人都會受佢哋影響
特別係啱啱接觸政治既人
如果淨係培養共同價值觀既人就得，咁香港就唔會咁多藍絲
因為洗腦係可以好根深蒂固，到佢地洗左腦根本有幾好既論述佢哋都唔會聽
之所以咁先要抵制TVB同埋呢一班網絡紅人去搶先洗腦
如果你仲係覺得我哋想佢哋滅聲係唔岩嘅咁無所謂
但唔好講到我哋係得閒冇嘢做搵野搞

無限延伸真係好痴線。仲要連舊屎都做過黃野，暫時未見做過藍野就已經入定佢會變藍先...

要屌佢set大台，拍片廢，有利益輸送無問題。但係死要拉埋黃藍黎講去鬥黃就真係笑撚左。

駁吾刀
有冇人完全唔想理乜野屎家軍

呢個藍屍廢老收收皮先啦

今次純粹大條道理做鳩屎生姐
咪有大作大囉
你知佢不嬲都比連登仔屌開架啦

真心嘅 我最care條燈柱

了唔了解入面既人物根本唔重要
重點係要抵制呢一種網絡統戰既做法

成個post重心就係講緊黃藍 你係咪坐撚住咗個腦

對家已經成功，就係要鬥到你覺得煩，鬥到你心灰意冷，鬥到大家變番港豬不問世事

佢老闆幫政府搞智能燈柱喎

咁9成返大公司嘅人都係偽黄

重點係你依班人係咪宣傳緊藍同擁抱大灣區先

依家個問題就係所謂屎家軍都仲不斷宣傳黃個陣
就被人誅心論咁全部要斬要滅聲wo

所以簡單啲講就係呢堆人係under一個同政府關係密切嘅組織
而呢個組織有份同推動監控燈柱嘅人合作
但係目前仲未見呢堆人有親共/親政府/撐警言論
係咪咁

初頭都無睇咩事心諗又屎來帽但睇完條片會發現要搞清件事，如果係真嘅就好撚大獲

除咗舊屎係識之外
其他嗰啲？
依家冇人識你呀

屌開得太多post可以理解
不過YouTuber已經同生活息息相關
唔可以忽視

就當你真係冇興趣
都請當開post嘅巴絲做緊等同於狙擊CCTVB同東方咁上下嘅事
呢兩間咁難打係因為佢地一早壯大左
要花時間去逐小擊破

香港Youtuber暫時都未去到每個人生活上冇佢地唔掂，趁未成大勢力時討伐
大家都可以稍為慳水慳力啲
到完成左又可以「歸隊」

大家少睇開YouTube 嘅麻煩高抬貴手
屌之前諗一諗

佢地係得到一筆政府錢去佢地老母公司
然後佢老母公司再課水畀佢做
佢可以選擇繼續收錢屌柒政府
但佢選擇既係收錢唔屌柒政府
係呢個情況下
政府知道課水畀一D紅企
紅企再課水畀廣告商
但就叫廣告商"選擇"佢地認為形象好既YOUTUBER去畀佢搵錢
而唔係因為邊個YOUTUBER做開呢方面既片而搵佢
咁到最後呢種情況已經係一個問題

某d屎家軍係
咁細b同舊屎有

幫推

無睇開都無所謂
但係一定要知道身邊既危機
中共已經控制左youtube廣告費用
唔會比錢黃標既video
而家再加埋政府想控制網絡輿論
唔好再溫水煮蛙唔識死香港人
成個連登多左幾多五毛已經係一例

無睇過唔緊要
我都係開慕容條片較1.25倍速睇
10幾分鐘 咪睇下囉

所以我從來不斷係話唔好用連坐去斬所有人同滅聲

依刻冇直接證明就一定係針住最關鍵嘅細B同屎萊姆就夠

但依家成個連登就係話不斷抵制所有屎家軍，仲要唔少都係黃，被連坐嘅

咁樣有撚用咩

類似係咁
但哩班人道德標準好低 (公仔機話係想同人分享喜悅個啲)
同時組成圈子霸左大部分廣告
圈子內一個人屌人 成班又出post撐
平時圈子內一個人比人屌 就成班出post盲撐
入面隻泥馬(自稱相對中立)之前一出片就風向轉曬

而同政府有關係哩點同以上啲嘢 一齊睇
就變成你係連登睇到嘅咁

宜家嘅香港youtube 界 就好似89年聲援北京社運咁 今日唔理 個生態唔理 就會變到所有kol好似宜家嘅藝人咁 要奶共先有飯食

OK
咁啲公務員有冇大聲
用自己個樣喺度嗌佢支持邊度先
你明唔明個問題係邊啊？
而家係佢老闆知道佢係黃
但係佢係幫政府做嘢俾政府job佢哋
你明唔明咩意思啊？
除非佢哋真係咁唔可以代替一定要搵佢哋
但又唔係喎
咁背後一定有啲嘢係策劃緊

個問題係舉唔出實證
CCTVB同百份報報道偏頗求其執都有例子
最近嘅例如鄺俊宇被惡意剪接到好似掟水樽咁
百份屌示威者狙擊肥佬黎

呢堆Youtuber係有撐警/親共/親政府嘅嘢講過嘅就直接post出嚟
如果唔係嘅話只可以話佢背後組織可疑
以前類似情況都係加以觀望同注意，都係唔明點解今次要洗咁多post

叫得屎家軍，佢地係連登打手會少咩

你真係癡撚線
公務員點樣影響到大眾？但youtuber拍段片有幾萬十幾萬幾十萬個view，會塗毒到大眾
咪成日舉啲唔合理嘅例子啦

覺得你思想有嚴重問題，一係就佢哋啲打手

咁即係舊屎簡接賺緊政府錢做緊黃野?

某D連登仔果種輕敵既態度真係冇眼睇

呢樣我同意既

Exactly

功課做足
但係立論太弱

你唔睇tvb, 咁點解要做tvb戰線？
因為有影響力啊，用下個腦

原來咁容易就同廢老藍斯無分別，
橫掂無分別，
咁我投民建聯

唔係唔睇唔理只係覺得唔需要洗版式開post

細B先係大判，屎萊姆頂多係2判黎

你睇埋鍾共條片，佢有講埋依行係點運作

廣東話對我好撚重要，如果你有睇我以前post可能知，你care廣東話咁有冇care過懶音問題？
人人唔支持香港娛樂嘅理由都唔同，我主要係因為接受唔到懶音，呢個關乎質素
其二係我對本地娛樂冇興趣，吸收資訊亦冇必要特登嚟睇香港嗰啲，世界咁大Youtube咁大，又唔係淨係識廣東話，梗係揀最好嘅嚟睇，呢個關乎口味
唔知咩事、唔了解本地Youtuber界嘅人淨係了解呢件事來龍去脈就OK，可以當新聞咁睇
但你哋可摸耳唔好下下護航？自己中意睇香港Youtuber咪算，仲要屌人點解唔同你哋一齊欣賞你哋啲香港Youtuber偶像同啲歌迷一樣

我都覺得洗得太多
搞到527冇人講
所以希望大家唔好用錯力
更重要嘅係唔好內訌
有錯、有問題拎出嚟檢討係應該嘅
但希望大家有火還有火
唔好對手足粗聲粗氣
有道理嘅拎出嚟比大家討論下
而唔係鬥抽水鬥屌人小朋友或屌人老母甚至無啦啦捉鬼

只要問屎家軍
CGA同政府既關係
佢地就會出唔到聲

其實就算舊屎都有啦，發聲，上立場，上周庭channel。到依家都無人講過佢地做過咩藍野

到佢地做大曬個陣
佢地黑都可以講成白啦
夾公仔機單野明明理虧都可以屈返大j轉頭

有懶人包未？ 咁多post講屎家軍，完全跟進唔到發生緊咩事

連圍兵最撚恐怖就係有位入就屈你係藍
將事情簡單複雜化 所有陰謀論都講晒
但到宣布你係藍黃果一刻 又瞬間變到好撚簡單
噢你個仆街係藍
人地有一千個理由證明自己係黃
發夢啊文宣啊比人拉埋啊
你就話因為佢個老闆個老闆係藍
然後佢個老闆根本就控制晒佢哋啲思想
所以佢地就藍架啦yeah
好撚野啊可 咪撚on9啦
咁撚到可以批鬥到
連圍兵仲有好多藍到發黑架
你唔洗搵證據㗎
佢地話自己藍架撐警架
屌咗佢地先好無啊

屎家軍：又唔係我地起，我地金主cga 啲大佬起之嘛，你地第時black bloc 蒙面出街咪得囉，最緊要黎夾公仔同埋subscribe 我地

鬥黃 拉

其實睇垃圾youtuber同班睇TVB的廢老有咩分別?

咁不如你望下WHO
佢地高層明顯被中共控制曬
就算中層想做野都會被譚德塞個班壓返

同理 個細b同屎萊姆兩個領頭人同正苦關係唔係有關
而係好撚密切

如果調返轉 藍絲要攻擊屎真係好多位可以攻擊
但真正攻擊佢既係黃

成班偽黃youtuber
要令佢地收檔
完

CGA搞電莖總會拍住班智能燈柱藍屍 -》直接食政府錢 -〉搵屎大大同細B呢啲做白手套派job -> 養班電莖雞

照你咁講
根本仼何公眾人物都要小心
留意係冇問題
但唔好未發生就屌定先囉

咩你地呀？做咩格硬屈我係慕容d人喎
我自己冇講過佢地易控制 慕容自己推測姐
你講得啱呀 同叫埋朋友圍屌一樣 之不過屌果下力度大到足以打壓人
我意思係件事暫時扯唔上黃藍姐

做政府打手之前都要有信徒
唔扮黃吸引人睇，遲下出黎幫政府講野邊有人睇呀？
唔係無知到，以為一開始衝出黎做藍絲會有後生會睇？
擺到明扮黃吸引人睇，做晒信徒，再慢慢轉軚，潛移默化

其實同反送中原理一撚樣
唔係諗住佢地拎完政府錢，可以唔幫手做野，點解政府仲要洗錢係佢地身上

同埋好話唔好聽
就算唔係細B打莊，CGA可以搵嘅人選都真係唔多

最後一係就係外國請人，一係就拉支那啲人

屎狗打手係度左spin右spin

好多小學雞會用爭住認大佬的心態去追呢啲垃圾YouTuber

以為睇過下，但佢d野不外乎淘寶開箱，講野重複又多懶音，block埋，但Facebook 成日見到佢既廣告！

睇慕容條片

推返行動post講埋d無謂野 拉

班細路覺得愈多subscribe就愈勁
幾個表弟表妹都係咁諗

如果真係證明到佢哋收錢唔話政府，咁佢哋就已經唔係黃絲youtuber。甚至係當藍絲youtuber 啦。

不過你又好難知佢係驚黃標定因為收咗政府錢。有啲真黃既出片都有避。

咁岩屎家又真係唔吸引，而我對佢哋又冇咩好感，覺得佢哋虛偽，所以先會咁。達哥其實都係同一類收錢唔評既人黎。

既然cap唔到啲youtuber有問題嘅言論
咁與其屌果啲youtuber
不如積極宣傳個組織同政府嘅關係
畢竟張圖有林鄭，又有同監控燈柱嘅推手合作
到大家對個組織嘅印象差，自然就會落到去同佢合作嘅youtuber上面

好多人講到唔理就港豬陳百祥
但又唔簡短咁講清楚有咩涉及公眾利益
同時太focus喺小圈子互屌呢啲嘢上面

舊屎最終都係選擇出賣香港人

絕對有需要，比政府控制埋網絡輿論，到時10後都會變埋藍絲

堆屎家軍裏面有邊個係高質嘅求列舉

無撚有錯

利申唔睇垃圾YouTuber唔代表唔關心今次呢件事

有心做鳩一個人佢連呼吸都係錯
算吧啦你 根本夾硬黎
又話唔係鬥黃 而家又屌人偽黃

認同

可盈bb, D牙

個分別係，CGA果班人貼錢貼到，拍片冇人睇都可以有錢收

試問有冇黃店入大陸貨，大陸人會話唔洗錢，重貼返錢比你？

呢啲嘢⋯⋯未到要收割嘅時候姐
好似01咁，以前平日都走親和路線、扮同聲同氣
點知變成多人睇嘅媒體之後就開始嚟料變陰濕黨媒
可以有公帑做大水喉嘅，點都要提防

同埋而家睇落黃，
慕容條片講因為cga有筆生意2021前交數，賺唔到要賠
所以開始搞埋夾公仔
咁搞得夾公仔都係預左要從後生入手㗎啦，
要賺錢個陣當然要同你同聲同氣

我唔吸毒
你要求我去理古惑仔爭奪毒品市場
係咪精神病？
我只係想佢地死哂
唔係想佢其中一方贏
而令佢地爭令佢地贏嘅就係你地呢啲會睇本地youtuber嘅垃圾

舊屎依家咪就係做判頭
集合一班奀星youtuber做屎家軍
頭炮咪就係幫CGA宣傳, 但衰咗喺夾公仔機上

同意，拉一派打核心人物

啱呀，歷史不斷重演，689都屌過64啦。咁洗唔洗鬥埋港台? 頭條新聞屌咁耐政府都係吸信徒咋，收緊政府錢唔洗還?

如果佢地用黃黎做賣點吸信徒，咁佢轉藍之後無左嗰賣點d信徒仲跟唔跟佢?

係你下一代睇緊

笑死, 咁到時冇曬其他youtuber 先再出post啦咁
琴晚條片一出, 即刻幾條友出post/story 話聲援義士開庭, 屌你老母食人血食到咁樣來幫自己spin走D衰野, 唔講黃藍, 食手足人血呢樣都已經死罪啦
要出聲撐先叫撐?同政府合作果D唔算架?

其實想人理嘅話咪整啲懶人包
簡單交代下發生咩事
開個post淨係叫人自己出去search係做乜鳩

咁夾公仔都好難扯到去政治立場上轉變，
依家佢地直指佢地扮黃，話背後有政府水喉啊嘛，
但佢地唔係因為屎家軍有藍絲言論而咁講。

同政府+蛋蛋有關係既話都可以講到「人地而家做左D乜姐?」
一件事既outcome 有1% vs 99% 你中意揀1%來相信都無辦法說服你既

冇興趣睇唔係問題，了解下發生咩事都好
你真係完全冇心情理可以唔洗回post都得
但講到自己乜都冇接觸，又覺得睇外國野好撚自豪咁先好笑，話人屈係香港個YouTube界
人地要打tvb，你就留句言話sorry冇睇開電視，點解大家仲睇電視咁on9?
講黎講去就懶音，都覺得你同豬冇咩分別

無睇開呢班人 但都唔會想佢地control 無獨立思考嘅人諗野 好似po個story叫人唔好食花生撐auman好過就當佢黃

政府試圖控制巴結香港嘅youtuber界同埋網絡

你直接講班人做左咩幫政府講好說話先再屌人唔理佢地單野就係港豬啦

同大家分享夾公仔既快感

我意思就係 就算唔係細B同舊屎fd而開始圍爐做屎家軍
本身CGA係香港可以搵嘅人都唔多

雖然未去到上面個巴打話
除非佢哋真係咁唔可以代替一定要搵佢哋

但搵佢地係方便打好個香港市場同做野易搞好多，依點真係唔關政見事

同政府合作就係藍
咁公務員一定全部藍
佢地係直接under 政府
係你講得出呢句之前
唔該同我炮轟晒全部公務員
thx

屎家軍：我屌哂你地老母冇人理手足auman 提堂，個個掛住數我地屌左邊隻電莖雞

唔好咁啦
係連登仔世界 身邊既partner/朋友如果有藍屍就全部都係藍

絕對唔係娛樂新聞
根本就係同鄧狗一樣
四圍晒馬插旗收𡃁
唔受就批鬥

咩細b樣衰唔再講
睇片名list都知低質
重要群埋垃圾屎
好打極有限

擺明支那網軍香港大隊

培育未來夾公仔pro player，搞國際夾夾cyber tournament

如果有合作就係控制
咁咩都唔洗講
希望所謂黃既公司以後唔會同政府有咩合作
一定係假黃

根本就係pr公司同5毛既層次式過渡
Day 1 帶風向去auman
Day 2-3就冷處理加spin風向去黃藍 令啲人錯fo
Day4~之後 就開始再搵人帶風向講做內鬥 等啲人以為連登仔已經係錯哂fo 咁屎家軍之後就可以出嚟洗白 話連登仔根本鳩up etc.

清醒啲啦 由第一日有人講咩真黃不分化就已經係俾人spin緊 呢個係網絡生態問題
唔係你有冇睇過or個啲人係真定偽黃既問題 唔好再俾啲on9 pr拖住你地嚟行 日日就有班人係度講話咩 「我都無睇 唔知佢地係邊個 唔好理呢啲 」
好快就會俾人以為係抄作話題 當八卦雜誌咁睇
當屎家軍既盲撐實力強大 又可以有幾多次可以好似今次咁 俾人有機可乘咁出到一條咁有用既片

最快最有用就係即刻share出去 unfollow哂呢班人
人地已經默默用咗咁多年去建立呢個network
終於去到而家先有個人出嚟幫大家整合搵資料
然後你地又當睇唔到 當過咗一個月 半年呢班人再上返水

到時就好似得cctvb睇咁 不過唔係廢老睇cctvb呀 係00後 10後係度睇屎家軍呀
醒下啦屌

香港獨立

而家唔係爭咩市場
而係垃圾屎係毒品拆家
但混入其他正當餐廳甚至要啲餐廳一齊賣毒品

就算唔係藍都好 咁樣壟斷本土youtuber界仲要出埋咁多低質content 都唔值得鼓勵

其實了解唔同戰線發生緊咩 係自己做到嘅野
下下睇懶人包 睇嘅觀點咪偏向其中一方

多謝手足心水清
講番事實 同 退一萬步睇到件事嚴重性
同路人，bb 班既我們 真係要急速成長
當心屎家軍

岩呀，呢個只係初階版既人民日報同大陸網軍咁。
屎(或者背後既人)就係人民日報，大陸網軍就係屎家軍。
到佢地要推乜風，造輿論。呢幾年未必影響到咁你，但遲D既事唔難估會發展成點。

公安都係幫政府做野
唔係壞人
被強姦時請勿反抗
咁咪唔算強姦

呢啲咪港豬心態
一班古惑仔爭奪毒品市場, 點可能唔影響香港 ?
佢哋狂推夾公仔機, 已經搞到全香港都係夾公仔機, 因為大把人跟風
除了CGA有夾公仔機, Rosa Ma 同香港郵意老闆開嘅女僕cafe, 嗰個老闆都開咗娃娃星球夾公仔機連鎖店, 背後仲有幾多老闆開公仔機真係無人知, 但絶對影響住香港

youtube有分地域？
鍾意睇乜咪睇乜
你個講法同「不轉不是中國人」有乜分別

岩

推 醒吓喇 港豬

巴打我睇唔明你想講咩
可唔可以直接d?

得罪講句 台灣 支那youtuber都好過香港果d

抵制。網絡都比佢地控制埋香港就完

我明你意思
所以我先話舊屎只係判頭
打散咗舊屎, CGA 又會找其他人幫手
不過我認同樓主, 舊屎雖然係 condom,
但絡戰都不容忽視

咁多柒頭未發生唔好估住
送中條例夠未過，你班on9反乜撚野？

CGA 三子獨善其身，心諗派咁多job 出去養班電莖垃圾擋箭真係好

92年生，自問自己冇睇開，但都同意要了解下我地以外嘅年齡層接觸緊啲咩; 咁其實想我地幫手做啲咩?

有啲youtuber遊行嗰日唱K 就好自為之

有啲就日日Po文宣 但可能真係比屎同細b呃咗入局 簽咗約要封口

正常應該係咁
好心做判頭就自己潛水
你睇連登過街老鼠司徒夾帶呢幾年撈得幾好

你要明白唔係個個都有咁多時間

我頭先聽你講出去search
見到好多個post
全部都係一啲已經熟悉件事嘅人喺度開post發表言論
完全幫唔到我去了解件事
然後終於搵到慕容條廿幾分鐘嘅片
我睇咗十分鐘
大概都只係get到好多youtuber都係under屎來姆
但係我睇來睇去都唔明關黃藍咩事
跟住見lunch hour差唔多完
係時候行返office
嬲嬲地熄咗條片

如果你真係想多啲人了解件事
希望你作為熟悉呢件事嘅人
可以簡單summarize件事
集合唔同source等有興趣嘅人繼續發挖
而唔係一味屌人點解唔去了解嘅事
好多成年人time cost真係好大
冇咁多時間去參與呢啲唔熟悉嘅戰線

老實講
最憎班人成日話香港個d唔好睇
人地個d不知幾好睇

總有班人成日葡萄 眼紅 永遠我地自己地方既人就唔好睇 人地既屎就特別香

講返正題

就算你唔睇YouTube
但要知道新一代既後生絕大部份睇youtube大

影響力會有幾大
達哥就係例子 只要佢已經入晒腦 就算達哥發生咩事 都會支持

投票就係一個大關鍵
大把人唔理政治 但如果佢睇岩youtube
只要當個幾個月 佢表態咩 d觀眾就會忽然政治家上身 對我地起好大作用

啱，重點唔係班肥鳩有幾樣衰，而係政權拉攏搞宣傳， 影響好大架

一定要正視

反屎家唔代表要睇慕容喎
仲可以揀唔睇YouTube㗎

垃圾YouTuber 無睇過

三子搵細B呢啲做中間人咪醒，啲垃圾屯門mk 仔又可以扮大佬得閒又有囡屌，宜家出黎擋下電競館變公仔大檔/養雞業務

發現有唔少人係度帶風向
依件事睇完慕容段片就知好嚴重
相信唔少人(包括我)都無睇過依堆人d片
但絕對唔可以睇少youtuber嘅影響力
有人出黎糾正 當然要支持
順便幫手整理一下問題

1.見唔到佢地控制網絡輿論
屎家軍就好似同CCTVB一樣 可以抹黑事實 而且當整編完香港youtuber後 只要收到order 就可以輕鬆帶風向 當反對陣形消失後 核心聽眾年輕群只聽一種聲音可以好容易被洗腦 而且完全見到佢地同政府&既得利益者有一層又一層利益關係 如果覺得無危險 咁CCTVB都無問題 反對23條 國民教育都係因為潛藏嘅危險性

2.無證據指證係收政府order
客觀咁睇 一班只以利益而聚集的youtuber咪同奶共機構一樣 有錢就咩都得 無關係都唔會有咁多funding 有證據慕容報埋警啦(雖然都無用) 無證據就唔洗用腦諗吓 咁831都唔洗講

最後 一堆偽黃youtuber 搶佔資源 排除異己 食人血饅頭 仲同政府有關係 利益輸送 咁多post有咁多打手出黎帶風向就知事情幾咁嚴重

有無片link講關係，之前靜係知佢好鍾意promote大陸野+無聊所以無留意

其實睇訂閱人數就知個pool幾撚大

坐視不理 後患無窮

樓主pin咗129

屎家圈實有真黃youtuber比人拉落水
但亦有偽黃 自己判辨

但係屎同細b就一定要反 唔理黃藍
佢哋收藍絲錢整個小圈子
而嗰個藍絲有份搞智能燈柱
即係嗰個小圈子係由藍絲經營....

同政府合作

我真係唔知藍定黃啦

同意
依家唔理 遲吓就變非主流
同過咗23條 國民教育先識後悔一樣

夾公仔單野成班屎家軍拍片話大j 錯
到比人拍片屌食政府水
前日冇啦啦又一齊話邊個邊個要上庭

各戰線都歡迎加入

國際線長期要人

得個知字囉，班垃圾搵鬼睇咩

個個都知
不過無人會去姐

無睇開嘅其實唔需要刻意去sreach屎家軍係何方神聖
只要留意港共滲透嘅情況
再望望自己接收資訊嘅媒體有無類似情況就ok
有睇開嘅就應該停止助長屎家軍勢力

佢地主要目標唔係成年人
慢慢潛意識洗班小學生腦
到時一齊變小粉紅

仲係度屌人唔關心政治
同廢老無分別
都痴痴地

係爆料就正正經經開個post 講啦
依d youtuber 識佢老鼠咩
唔係樓上有幅圖講智能燈柱都唔想睇
咩屎家軍依d 咁嘅topic 名邊撚個會有興趣想理

你要清楚個對象係小朋友同後生仔
而家咁樣係另外一種形式嘅洗腦
我地知道發生咩事唔係重點，係要比更加多人知道去了解呢件事

係嘅， 送中條例可能唔會直接關你同我事， 但係就間接關係到你同我都有知情權嘅事， 都會關心到香港同胞被冇故押送上內地審查， 更會關心到我們的合法權益會否受到侵害， 因為在沒有清晰廣範地討論此法如何立法細節， 執行和兩地法律體制差異修窄之下係唔可以接受草率立法， 強硬立法只會令人憤怒和不安。

日日發生咁多事
入個post 俾你屌完仲要人奉旨去搵料？
你傻撚咗？
你知唔知逃犯條例一出其實無咩人理過？
係之後整懶散包一路煲大
你咁講唔洗做文宣啦
更加唔好屌人唔理咩屎家軍

都講到明放棄呢兩代
咁班youtuber 咪慢慢洗兩代人之後既細路

日日發生咁多事
入個post 俾你屌完仲要人奉旨去搵料？
你傻撚咗？
你知唔知逃犯條例一出其實無咩人理過？
係之後整懶人包一路煲大
你咁講唔洗做文宣啦
更加唔好屌人唔理咩屎家軍

你d 口吻咁似共狗
中國人一定要用國貨一定要愛國

我意思咪係咁，

果d乜撚野無睇，將來既事無人知d廢話
都唔知做乜鳩，廿年tvb夠正常，on撚99

屎家軍駐連登會員：邊有咁易洗牙，洗倒腦個啲本身都弱智使撚理佢地咩。CGA啲大佬起燈柱咪由鳩佢地囉，反正又擋唔住，第時個個black bloc 蒙面上街咪避到囉。

sorry本身就係以為一般youtuber互屌
而家跟進返。
推

其實可唔可以推到比蘋果查CGA同政苦關係

蘋果出個新聞啦
煲唔起姐

搵到

咁巴打不如開post講下breakazine 想知更多有價值既事

第一點
樓主：唔理件事同港豬冇分別
你：冇興趣睇唔係問題，了解下發生咩事都好

第二點
樓上A 咁真係不嬲都冇睇開班人
樓上B 咁係你無知 政治冷感

係咁講懶音係因為呢個係我最介意嘅事+唔睇嘅原因，咁又踩中你條尾？
你本來講第一點冇問題，但你撐緊第二點
你覺得我認為睇外國channel「自豪」？點及啲屌人唔睇本土channel嘅人無知嘅人咁自豪呀

班電莖扯皮條同雞平時係威係勢，喂咪撚縮沙啦啲金主咁大茶飯

潛哂水啦
仲出來咩
不過有個廢柴要話比人知自己忠心咪不停拍片

好撚記得運動開初 好多人話可以multi task 一路睇娛樂新聞 一路關注香港

而家係你地表現既時候

英皇,CGA=奶共
完

呢單都唔只係娛樂新聞
擺明共產黨統戰技巧來

條細B收人工做白手套做預左硬食，平時養你派job 屌下電莖女搞公仔賭檔，出事咪出黎硬食

真係好多小朋友會睇佢地

自己同身邊既人都無睇開呢類肉麻當有趣既on9,可以點幫手？

Good afternoon sir!
阿蛇係咪好撚驚 527 同 69 一周年？
我偏唔跟你 agenda 轉移視線

make乜野noise 而家香港youtube最有noise係佢地
只係你冇留意

執著黃藍冇咩意思，佢個小圈子本係有危險性
暫時佢地未有能力滅人聲或者控制輿論
但屎家軍兩個肥仔角色就係中間人同判頭，痴過去就多d job接
自然一班做唔起既YouTuber想埋堆
真黃假黃都會想賺錢，同時亦唔覺屎家軍有咩問題，表面唔係藍就得
到佢地開始接到中資野廣告,政府job之類，就唔敢亂講野，除非佢地肯唔要錢

至少YouTuber背後有政府水喉射住依個問題，同一般人打份政府工或者公司同政府搞project好大分別
一黎YouTuber群體個功能就好似一間pr公司
二黎打政府工，最上層都係當你無名小卒，唔會分你黃定藍，但屎生作為一個公眾人物，佢個底細背後金主應該好清楚，先放心養住佢班人

用唔自由既 microsoft, apple 都係同廢老藍絲一樣

咁你咁高質仲唔快啲貢獻香港utube界
離地港豬 唔係鍾唔鍾意問題 係你係香港點樣可以一句唔知就置身事外而家utube都係大趨勢啦 下一代大部分接觸網上資訊多過睇電視

係

吹撚到迫唔到人睇香港Youtuber人哋就係港豬
你知唔知自己屌緊乜，使唔使望多次5樓？
冇話唔理呢件事，係話唔睇香港Youtuber
盲目捧星捧到short撚咗

Agger 成撚日話睇鬼佬utube
屌 鬼佬特別香咩 點解唔擺多啲時間發展香港文化，多啲人拍片
自己貶低自己

黃藍只係政見 人品仆街都係仆街 屎家軍係咁spin

自豪就好相對既，第一個reply就話自己唔睇，又話唔知點解香港人接受到d懶音YouTuber，一陣又話洗乜屈係香港睇YouTube字眼上帶出d咩意思自己知啦
懶音就唔係踩到我條尾，對我黎講係小問題，見你反應過敏想笑下
不過正常唔睇既原因有好多，正如屎生d片真係無乜資訊性，開箱拆下垃圾，拍比細路睇，所以我唔撚睇
你走去捉住懶音仲要一竹篙打晒全部local YouTuber話懶音怪，已經已偏蓋全到極點，真係全港YouTuber懶音?
好撚似我同人講，我接受唔到廣告，所以唔睇電視唔睇YouTube，根本就on9

你攞公權力勞改營洗腦 同私人傳媒比

會唔會太撚on9 宜家屎家軍有能力迫鳩你睇屎？

講到尾 你滅對方聲根本唔係解決d人比人洗腦既問題 純粹係令你舒服d 見唔到個d聲音

舉個例 幫港岀聲呢d 垃圾page 你收唔收到佢皮？

收到佢一次皮 佢咪只會好似點新聞咁無限復活

你講緊係滅聲 你話從利益上打擊佢係另一樣野

但明顯你所講既嚴重性就係suggest 用連坐法滅對方聲 直頭好似台灣戒嚴咁

見其他巴打都覆左你

不如你講下屎實際上做左咩藍野好過啦

都唔講連唔連坐

根本我睇完無用條片 最多只可以話屎係仆街

至於你話想做youtube大台cap水 我當做到

咁有乜撚野問題？你會唔會話英皇簽咁多人係壟斷？

究竟邊一part話佢係藍呢？

你唔好同我講 佢份人仆街 所以一定唔係黃

呢d咁撚on9既野

仲吹到同佢有利益關係既都係藍

係咪要慕容真係出聲講到明係黃藍你先睇得出係黃藍嘅事

一啲話唔關黃藍事 一啲話人藍絲奶共 連登仔傾掂數先啦

但係佢係咁樣講

又係你
我淨係quote依個係on9左
但係搞youtube大台同一直受CGA紅底水喉射住兩樣都係問題黎喎

啲youtuber出文宣洗小朋友腦？

善用不推文

我的確幾自豪自己對廣東話有要求冇話你講錯
都係嗰句，點自豪都唔及啲話人唔睇本土嘢係無知港豬嘅人自豪啦
捉住懶音係因為呢樣係我pet peeve，定係咁樣都唔啱，應該連喜惡都同你哋一樣先唔使畀你哋批鬥？你自己識講人人理由唔同，你接受唔到開箱，人哋都有接受唔到嘅嘢
唔會逐個channel去睇，直至搵到冇懶音嘅人為止你哋中意就繼續，但咪撚屌人唔睇

大J一講夾公仔成班利益者出哂來拍片屌
到女權事件就搵件扮中立既帶風向
到今次呢件事就集體SPIN去咩有人要上庭

唔睇班小學雞mk都係港豬

做youtube大台但係黃既有咩所謂？
表曬態都拎到政府資金都算佢地本事
拎咗但願意繼續發聲幫黃圈咪得

我用我另一個post既回覆去答

“表面係單純影響香港YouTube界發展問題，但背後都係離不開政治
屎家軍兩個肥仔黃定藍我唔理，但一定係睇錢優先過攻治立場
背後金主黃定藍更加唔洗講
比佢地壟斷到，最後淺黃中立界別YouTuber都係比港共,財團控制晒
佢地未必係藍絲kol100，唔會打正旗號玩深藍文宣
但可以選擇唔表態唔討論，集體spin走觀眾焦點，什至玩抹黑/封殺圈子外既同行，根本成班人只係收錢收order做野，
理論上結果會變到utube界入面淺黃,中立,藍都係港共既人”

個人認為重點係背後既資金來源，真黃淺黃偽黃都好，遲早佢地都係睇錢做人，事實上佢地只要人數夠多，要製造一個港豬YouTube圈唔難，加上人地個target係中小學生，唔係有腦既連登仔，唔需要諗計洗你地腦

宜家開post都預沉 同埋我都唔係專家

不過有心可以follow下 突破岀版社

咁其實breakazine就係一本探討本土社會問題既本土刊物

講文化 講社會現象 講普世價值

平時主要係靠學校訂閱 以學生為主要目標讀者

呢期就講對上大半年既運動

但最近就比文匯/大公公開追擊打壓

我諗唔只係breakazine 而應該係有好多呢d反建制既校園讀物/岀版社都受壓

我既立場好簡單 大家與其同對方鬥滅聲

不如就做大d自己把聲/文化圈子

提高大家反思既能力 先係真係針對輿論既方法

你個社會要有兩種聲音 先有得比較岀黃係好d高質d

d仆街要做低質藍 咪由得佢囉 無阻我地做建設

個核心問題係點樣做得比對家更好 先多人buy

你係鳩咁屌 係唔會令對家d忠實fans唔睇屎

姐係好似mingjai咁 屌你佢講d野係on9 根本唔洗追擊都會自然收皮

都唔需要去討論佢到底佢係咪”真心”黃 無限上綱

政府都表明放棄呢兩代人
佢地目標係咩人好清楚

畀個結論我就算啦我唔想知道發生咩事

成班屎家軍金主就係政府
班人只係為錢
到攻擊到屎家軍既人
就會成班友一齊帶風向
再搵件屎家軍扮中立去分析件事

Good
Thanks bro

屎家軍兩個肥仔黃定藍我唔理，但一定係睇錢優先過攻治立場

叫人唔好一句我唔理了解下件事 但隻屎既立場係黃定藍我唔理呢埋話佢不黃藍利益行先既結論你係點得出黎？

利申 你講個班一件都無sub過

LM

其實佢背後幫政府做梗野,
呢個仲唔關黃藍事?當日個大抽獎都係佢地背後個腦細搞出黎

再加呢期教育界搞緊既野，要connect埋都幾一撚恐怖
仲有班柒頭話唔想理

佢淨係玩淘寶開箱都夠啦~
同埋佢D夾公仔機咪又係淘寶野,
等你地班後生仔成日睇,睇睇下就會想買

果陣一班兒燈仔仲話不了，比人收集data，依家又話唔使拉落政治

唔小心正皮左 dllm

大J 一講夾公仔班利益者出哂來拍片屌柒大J
我地細B好偉大帶夾公仔喜悅比大家又教埋你做生意

慢慢洗腦到好似中國班友咁
只係為錢為玩樂咩都唔撚理

正如話CGA 係黃店一撚樣
都唔知邊撚到黃

咁港台最危險，完全靠公帑營運。而且youtuber 既資金來源一定得政府,唔可以有非藍廣告收入?

所以港共咪開始搞港台

我覺得成件事最嚴重嗰點係出現類似tvb情況，而唔係偽黃

夾公仔事件
女權事件
到今次都見到屎家軍係點玩

洗咩腦，人一藍下一句係咩呀
有腦就唔會比人洗啦
果班咪又係P牌新移民

打柒屎家軍

人地目標係小學生開始

呢堆垃圾你唔睇唔代表其他人唔睇
有堆人永遠淨係識留係同溫層

人地由小學生開始
你估目標連登仔咩

其實關我咩事
閒事莫理啦

點解一定要批評人地取態
諸子百家爭鳴唔好咩 春秋戰國都已經係咁

問題係你唔會因為咁而話港台會為錢而轉藍。而係支持佢企硬保持原有立場，會監察唔俾港台變質，如果資金來源最重要咁鬥死港台先啦，橫掂港台最後都會變港共口舌。

點解呢班youtuber 乜7藍野都未做甚至做左咁多黃野就要批鬥佢地會變藍?

仲要佢地既資金來源唔一定係港共/中共，當中有youtuber已經停止拍taobao。唔好講到佢地好似國泰咁一定跪先得架

睇完更加尊重大j,佢真係一人苦戰

大J 廣告小到
但呢班屎家軍表完態仲有金主CGA 射住FAT FAT

連衞兵又岀動啦

屎家軍又出動啦

屎乜撚野家軍
你要杯咪杯個幾個人
係要將全部同佢frd有合作過嘅打做屎家軍
我就好奇係邊個想帶風向打擊香港youtube界啦

我俾一個例子
Auman俾人告暴動
佢係攪屎棍嘅
而攪屎棍同細B個班幾frd
仲一齊去旅行拍vlog
咁Auman係咪屎家軍？

根本就唔係咩政府滲透
唔係咩壟斷市場
純粹係佢地多frd咋

屎家軍GOGOGO

大家都咁唔鍾意班友
不如一齊推廣多啲高質嘅創作啦

之前太多KOL 互屌混戰,以為又係差唔多既事
我係疏忽左, 唔係你總結一下都唔知咁大單野
即刻補返睇先

林鄭網軍

真呀
好多返深圳大陸吃喝玩樂淘寶
其他人我無睇
但舊屎係一直滲透大陸好好嘅信息
又返大陸住又話上面啲Office好好生活好好
呢種洗腦方法比其他都強

反送中之前咁多後生仔北上玩
個班youtuber絕對有影響

睇開外國yotuber

唉有班人仲係睇唔透

推左先

依家唔係你自己睇唔睇 你自己睇外國野 但大把細路睇緊班垃圾

講起就好奇，大家屌藍絲都會叫佢番大陸住
咁一個成日宣傳大陸好嘅youtuber點信佢冇問題

大j都有做同樣既野鬥埋大j

周庭同屎拍片洗唔洗杯

條友係立場影張相又話自己黃

fat fat呢鑊真係發發聲

咁我有上連登可唔可以自稱深黃

不如討論下點樣阻止政府控制免費電視發牌

人地要主動搵嚟睇，阻止嚟做乜

我就覺得最嚴重係佢哋嘗試過用泥馬嘅偽中立嚟控制言論，呢d明顯係中共手段，就算係咩色都不可一，不可再。

其實而家真係唔關黃藍事, 但遲D就好難講

我想知如果我地想抵制佢地可以點做？

我睇開嘅youtuber係bob叔
呢班新一代嘅真係唔識
係咪一樣dislike and report 就得？

如果你有仔女 留意下佢YOUTUBE 睇緊咩

未有仔女
身邊有仔女嘅得幾歲

不過都唔想中小學生比人荼毒，同事個小朋友有一次同佢講，「你又唔係林鄭，我做乜要聽你講」
你就知道個教育幾痴線

我覺得最主要個問題係睇呢班垃圾嘅都未成年

CLS
爹親娘親不如(略)

了解下件事個重點係分佢黃藍？
想捉人矛盾位可以收下皮先你都未知件事點解要人留意
老實講佢黃定藍係冇證據support，所以冇得分
表面成班都偏黃，你要分又比人話鬥黃
但佢地獨大就會有變成tvb既危機
如果係班友自己圍爐搞小圈子，大水喉係屎生細b本身既錢，就問題唔大
但背後金主同政府有密切關係，甚至直接同政府合作就係另一回事
日後要佢地企出黎但會比人斷糧佢地又肯唔肯？
以上係我個人推斷，政府養住依班人有咩目的？做善事？有錢賺？
打政府工唔一定藍，但佢地唔係打份政府工做下文書野之類可以拎黎比，佢地係一班媒體黎

冇人話收左錢就變藍，但受得港共資金support就預左比人揸住個春袋
你賺得三四年錢，就未必肯為左原則放棄份糧
要搞佢地都係防止更多人埋堆，防止獨大

人地拍片唔係比你睇架

閒事莫理依家仲敢講

一個唔同陣營勢均力敵既環境下就得
已經比人打壓到半死仲讓步比對家

反轉豬肚就係「屎」

太多私怨 太少公義
有時間睇佢地 不如用黎學下
點樣獨立思考 明辨是非

上面就係講緊收左錢就會變藍嘛防止獨大我agree 既，不過你睇下呢個post同出面d post係要鬥死呢班youtuber

頭先喺嗰個kimi ig 樓下comment即刻比人block咗
我而家正式吹大雞
搞串個IG

達哥就係靠黃上位 而家其他都係學佢
唔通班後生會迷藍絲kol 但其實兩面都係同一班人

冇話同政府合作就係藍喎 係咪你又自認呀？
同政府合作只係一個因素 點樣合作 形式 主動被動 平時做啲咩講啲咩，同埋咩事上面合作呢啲 你叫我點同公務員比呀？咪咁低質啦

唔否認得佢哋呢班控制youtube生態好危險
但嗰d所謂佢哋賣港嘅理據又太薄弱
細b係扮黃、係賤，但唔代表佢身邊嘅人都係咁
片最後都係誅心論啫，有咩必要日日吹

明白事理，居安思危嘅人真係好少🤦‍♂️

幕容條片講得好清晰 係一個以港共為主既既得利益共同體黎
如果你繼續比佢壯大就好危險